暗瘡食抗生素一問

小弟本身都間唔中都會生暗瘡，但最近一兩個月生得好勁就去左睇皮膚科，之後醫生開咗三個禮拜嘅抗生素同藥膏比我，我而家食左兩個禮拜後明顯再冇生暗瘡只係得翻啲暗瘡印，但醫生叫我食完抗生素要再去覆診，但我而家冇再生暗瘡其實係咪食埋剩下的抗生素唔去覆診都得？因為睇一次都好貴下，如果次次都去覆診小弟負擔不起
求解答係咪食完抗生素冇再生暗瘡唔使再去覆診？

我會建議你去睇多最後一次
然後問醫生 仲需唔需要
同埋問佢個抗生素療程係咪可以完結

慳個小小錢
上黎問班中學生連登仔

覆多次穩陣啲

想問你嗰陣食完抗生素之後係咪真係有用
仲會唔會復發